究竟光頭係用洗頭水定沐浴露洗頭？

剃鬍膏
利申 光頭

爽身粉
申利 光頭

過下水就夠啦

牙膏
光利 申頭

鼓油

申光 利頭

咁龜頭bob 洗兩個頭應該用一樣定唔一樣？

應該係用洗潔精

唔撚洗，齋打磨同打蠟

用馬油

打蠟

皮蛋瘦肉粥

用神油

碧麗珠

洗面奶

其實係睇你個頭想令身定啞色，
如果令身就似人地做gym 個種feel,
啞色就似拍清朝劇d 男演主光頭咁，
想令身就噴光油，啞色就噴消光